我終於知道大家點樣可以做得更好

帶定頭盔~以下真係新小說嚟架，唔好入我數，最多係暴力小說話說“有個朋友”係一個值嚟var

係圖同片呀！
從前'有個朋友'打算整一套劣質3D戰術合作動畫,想麻煩手足sent一啲戰術片/行動方式我，'有個朋友'會盡快整出嚟

以下會將警察皆稱為曱甴屋，維權人士為（香港）聖戰軍

'有個朋友'極懶，有時間就整，可能最後都係吹水，反正宜家大難當前都無心情打機，幫到就幫

資料方面，要市民馬路大街上站位，和理飛站位，路障整法，救人方式，排冰布陣，大街可利用最快整成or堆成路障以加固方法，未來希望係有系統學習同分工下可以

四方八面突然一班街坊變身堆路障後曱甴走唔到，再放火魔法燒死班曱甴

要求best路障建設方法為高，同連埋一難推開，難跨越

另外亦要曱甴戰術及推進方式，推進間隔，如：大樓監察位，排位，指揮官位

構思：曱甴推進完畢休息，未有新指令，但聖戰軍就連tg手機都唔洗望，綠手帶監察員一聲令下，由手帶顏色，黃色手帶人士一下擲出50幾個灌汽油水彈球，紅手帶人士為魔法師，一個火彈用彈弓，發出去，曱甴警喺可能

一面（正面示威者同rb強化+777）（右面可能公路石膊）(左邊係海or大樓，最好唔係民居)後面7成都後油，

燒死哂啲曱甴，大家都知曱甴裝唔防火，唔似消防哥哥安全，曱甴成身係油好易死架嘛
，就係咁街道就清潔哂

求比靈感加強本小說戰爭模式同內容，同埋睇得爽請幫推，有無精神病人士真係整出嚟就唔知啦，話說近排無打J好精神

以上為小說內容，如有雷同純熟巧合，講埋係轉載先，真係告上庭，真係做9'有個朋友'都冇咁易

我無話“有個朋友”係我，我係唔會驚架，唔好屈我呀，希望未來有團隊整到，唔止得“有個朋友”

歡迎推加討論我P牌推唔到呀

話說街坊袋入有一袋汽球同手帶，同揸車既人有汽油，都好正常啫

9月8！到時見！

我唔想知佢錄音內容
我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

借一下位, 純手動po請見諒

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還成10萬億美金
佢話前朝唔認佢要還
如果唔駛還唔認點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無聲氣
還, 大陸還唔起
唔還我地仲係英殖地
如果借據美國買左我地係美殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet